東京大雪警報。

應該好撚污糟。

有冇人而家向東京？

揮手 今日好大雪

應該好撚慘情，一 d 都唔浪漫。

屌，著左對通風跑鞋去凍到要截肢

東京好耐無試過大雪到市區都有積雪

四五年前東京試過落大雪到 d 人向涉谷西武𠴱頭度玩 showboard。

你用邊隻機頂盒收日本台?

用 i sakura 個 apps 裝向部電視度，收費有一個月三個月半年一年咁既 package，大概有七十幾個台。

依家無落雪啦 不過巴士火車都delay 搞到我遲左上車 走唔撚到 聽日先有機走

向 ig 見有人 post 左尋日雷門寺既雪景相好撚正。

呢個真係避無可避。

平地玩SB
如果冇乜人搵啲斜路玩都幾正

𠴱邊帶係暗斜路黎咖。

好多公路都封咗（黑線果啲）

剷雪剷冰要時間 東名都係早一兩個鐘先開返